喂，眼神鬥心打氣球王C朗做咩唔好似Carry葡萄牙咁Carry全隊呀？

仲未明？

就係傷出至有得贏

冇滴眼藥水（好似係）

喂，龜縮球王做咩唔好似carry 阿根庭拎亞軍咁carry巴塞入決賽呀

係，上三年都傷出咗

咪carry左祖記輸比阿積士囉
特登架，我朗贏盡所有，不在乎小小歐聯，只著緊大大意甲

喂 足球上帝美斯做咩唔好似carry阿根廷咁carry巴塞呀

sorry記左錯 佢阿根廷都一樣carry唔到

當然不在乎啦 有成五個

岩呀，所以埋特登讓比阿積士班後生玩下
慈善球王！球壇孔融！

跟美斯學野姐

我朗只會教人
毋須跟任何人學野
請你收回不敬我朗既言論

但花迷教人睇波